藍營暴徒用紅油淋李登輝肖像

痴撚線